
                      Espantosa!! Mala hasta decir basta. Si algo resulta imperdonable en una película es que tomen al espectador por estúpido. Y en esta película se suceden momentos de esos uno tras otro. Lo peor de todo es un director que ni se esfuerza en tratar de salvar con oficio un guión que parece escrito por un retrasado mental o por alguien que cree que los espectadores lo somos... Penosa!!
        
            